聽日朝早mid term

未溫過 有冇人明

瞓覺好過😴😴😴唔考lo~~

唔考

唔駛 mid-term 的

yes

搵同學出貓咪得

我明 上個禮拜就係咁 啱啱出咗成績 連50%都冇

其實2nd low 又有咩好怕喎

我明
你唔洗溫嫁喇 靠我啦 我同你一齊做

Ok pm me

Discord 傾住做